（急）請連仔幫忙登出本帳號在所有裝置上的登入

請連仔幫忙登出本帳號在所有裝置上的登入之前連登apps冇set安全設定

推

得返1%幫你推一野

Push

直接貼ban圖夠徹底

推 ban acc 試下block自己嘅post

你而家仲整唔整到緊急登出密碼？

如會員希望登出其他已登入的裝置，目前可使用「更改密碼」功能更改登入密碼，更改後將會立即登出所有已登入裝置；日後我們將會考慮推出「一鍵登出所有裝置」功能。

連仔
貼j圖要bam ac嫁
唔好留手

如果連仔可以比個新ac我
p牌仔新ac我都唔介意

一路好走

快d del哂我所有post同留言佢添啊
我貼bam圖

記得講過改密碼後就會登出哂

之前留言好似講得太多
ac姐
雖然真係唔捨得,之後要變返cd rom了